民賤聯葉傲冬： 尖沙嘴聲浪比旺角細 強烈譴責示威者挑釁大媽

油尖旺區議會今年5月通過終止旺角西洋菜街行人專用區，部分表演者移師至尖沙咀天星碼頭，獨派組織「學生獨立聯盟」於周六發起「光復天星碼頭」行動，雙方一度對罵，需要由警員維持秩序。油尖旺區議會主席、民建聯葉傲冬今早出席電台節目時，譴責示威者的手法，批評示威者的行為明顯是挑釁：「只會增加衝突，對事件無幫助。」

葉傲冬今早接受商台訪問，被主持人問及是否需要譴責在尖沙咀製造噪音的表演者時表示，他認為應受譴責的，反而是周日的示威者。葉傲冬指，香港是有示威、集會的自由，但當晚示威者的行為明顯是挑釁，只會增加衝突，對事件並無幫助。

葉傲冬：尖沙咀聲浪較旺角小 應繼續觀察情況

葉傲冬指，旺角行人專用區取消至今未夠一個月時間，雖然過去兩個週末的確有部分表演者移師至尖沙咀，但他認為目前在尖沙咀的表演人數和模式，都和旺角有分別，聲浪亦較小，未有出現「鬥大聲」的情況。

葉傲冬又指，當局會繼續觀察尖沙咀表演者的運作模式，但他相信，如果尖沙咀日後的情況漸變不理想，警方或有關部門都會發出強烈勸喻，但由於香港始終有表演自由，認為即使表演者不去尖沙咀，他們都會去其他地方，「其實要思考，如何令大家相對接受到成件事。」葉傲冬又認為，環保署有責任量度及監管該處的聲浪。

由建制派主導的油尖旺區議會今年5月討論由經民聯區議員陳少棠提出，強烈要求政府部門研究終止行人專用區的議案。民主派議員當時在會上提出，認為問題癥結在於欠缺監管，曾動議先暫時取消行人專用區再研加強監管，但修訂的動議遭建制派否決。「殺街」議案最終在只有民主黨涂謹申反對下，以16票贊成、1票反對、1票棄權下獲得通過。

不如叫班大媽上你屋企到表演，睇吓你覺得嘈唔嘈

唔通你堆賤種中國人就唔係挑釁香港人對耳？

民賤聯就是賤

大媽去哂佢辦事處門口 唔知道佢仲會唔會包容

係行乞

或者區議會開會期間喺外面唱歌

垃圾弱智低學歷賤種支那五毛狗JR傅振中
又嚟搵錢葬你老母？

咁都唔幫手

民賤聯服務中國人only

葉傲冬你叫班支那人去西九文化區唱飽佢啦！

支那人收錢, 係行乞呀！

香港故宮文化博物館有限公司 成員
表演藝術委員會 成員
西九文化區管理局董事局 成員

葉傲冬先生為現任油尖旺區議會主席，葉先生亦參與多項社會服務，現為酒牌局成員和康樂及文化事務署場地伙伴計劃委員會成員。他亦是油尖旺區議會轄下社區重點項目計劃工作小組主席，文化藝術活動統籌委員會委員，社區建設委員會委員，地區設施管理委員會委員，交通運輸及房屋事務委員會委員，食物環境衛生及工務委員會委員，促進旅遊業、本土經濟工作小組成員，以及油尖旺防火委員會委員。

你老母臭閪重更加柒
喺度虛報學歷
又做三姓家奴
你重衰撚過喺尖沙咀嘅中國畜

行乞同聲浪大細無關係

做默劇, 收錢都係行乞

貼cert啦屌你老母
Social science?
你老母夠騷我就知

菲律賓買張返嚟囉柒頭傅柒中

菲律賓都叫俾錢買
人地Social U 扮 Social Science 咋

兩個又黎引戰阻討論

對住你真係冇得高質㗎
你呢種低質賤種 我唔回低質嘢 怕你唔明

你隻低質五毛解釋下
點解大灣區咁蓬勃
中國賤種唔肯死去大灣區唱？
畀個機會你發表高質言論喇傅振中

你個質素就得咁上下？
我喺度搵到食 唔使大灣區喎
但係你隻柒頭傅振中呢就唔知喇
重要暗踩大灣區

咪係,都未有癲佬斬人

係你腦細對住全香港講㗎
我冇屈你腦細
屌你老母 你咁樣就當駁咗？

你隻柒頭賤種又對你腦細講啲嘢扮盲？
之前有個post你要特衰護照唔要中國護照
你隻柒頭賤種咁都做到五毛？

佢老母俾狗屌生左佢

你隻賤種大灣區都唔撐 因撚住上頭扣哂你人工

怕俾人扔上大灣區

你隻賤種為咗幾十國免簽 竟然唔要正宗中國護照 好撚愛國呀

我支持你陪中國賤種一齊去大灣區咋蠢閪

廢柴議員 離地到呀

又曲線宣傳

你咪譴飽佢囉
耐唔耐就去激下班廢老 應該好快死
咁鍾意表演 就黎過去派陰屍紙打賞佢地

民建聯咁講只會有撥火效果，會推多啲人去

你隻柒頭個腦一見到大灣區 2025呢啲關鍵字就失靈 HANG機

你講乜撚嘢呀五毛
中國搞大灣區融合
你就話大灣區賤種先去玩分化
因住失業呀你JR

又刺激大眾

見到你失靈HANG機個閪樣 我真係笑撚咗出嚟

政府開返間中國城比佢地啦